食a酸差唔多食左兩個月一啲改善都冇係咪正常

真係食到好頹

我一星期有效

食咩劑量？

20

你幾kg?
我50kg都係食20mg. 食咗10個月！不過我d暗瘡唔多過10粒，所以醫生建議食低劑量，拖長黎食，副作用會少d，皮膚無咁乾！

60kg 180cm

60kg 食20有d過低，叫醫生加藥食30！a酸係暗瘡死敵，有食一定會醫得好，唔洗太擔心！